我係班狗既話 依家一定大大聲咁恥笑緊你地

成班旅客都未撚走 你地就走撚曬

放幾張相 派幾架車入黎就嚇到你地雞飛狗走

今日走左 你下次可以再有咁多人入黎？我可以答你一定無

香港人

依家係要保命留力爭取公義，而唔係同狗鬥氣鬥人數啊[/b][/size=5]

你幾萬人坐曬係到咪就係最好既保命方法囉
人愈多就愈安全 個個走人走 走走下剩低個啲就真係危險喇

佢有咩做唔出?
都停飛啦
目的達到又入夜啦唔走又有可以點?

8月5之前我都係咁諗呀發夢有人揸咪話大家坐係到唔使驚、有不反對通知書、人多冇事，最後我親眼見住一個手足俾人爆頭